
Я похож на протекающую раковину, на пустую кучу.
Чувство эйфории.
Молодость, свежесть, лицемерие — все повергнуто...
Небритый, ругаюсь матом...
Меня вынесло приливом на берег...
Я истомок мира, в котором все через задницу!
Я пытался что-то исправить, но уперся лбом в матрицу!
Здесь можно доверять только своим кулакам
И можно уменьшить боль лишь удвоив количество ран!
У меня есть план на провал и мысли на качели!
Я знаю что такое слово предателя на самом деле!
Я думал никогда не попадусь во лжи капканы,
Но видишь вернулся в логово, вновь зализывать свежие раны!
Значит бой не окончен, пусть плоть истомлена болям
Я жив значит стал сильней о подножки сбив голени!
У меня есть враги — значит игра свеч стоит,
И пара братков, что стопудов спиной прикроют!
Знаю времени мало, а может его вообще не осталось!
Так что буду ебашить жестко закрыв глаза на жалость!
Слагаю рифму словом каждым, я выделяю только то, что остается важным!
Я жив, значит становлюсь сильней, yeah
Но с каждой секундой время бьет все больней!
I got start the fight, but sometimes i feel like i lost it
And you stop me but sometime you get exost it!
